DeNiro, Hoffman, Nicholson, Pacino, 最鐘意邊個?

JACK

Pacino